申請公屋 難唔難

想申請

上網睇下入息限額先講

唔難，遞張表就得

申請唔難

無錯

上到樓先難

單人後生仔等廿年先夠分

如果超過係咪會被取消申請

現在讀緊書, 想預先申請